---
title: 'Запрос псевдонима электронной почты '
published: true
indexed: true
visible: true
updated:
taxonomy:
    category:
        - docs
    tags:
        - user
        - account
        - alias
page-toc:
    active: false
---

# Как запросить псевдонимы электронной почты
Функция псевдонимов электронной почты предлагается в качестве "вознаграждения" для постоянных донатеров. Под постоянными донатерами мы подразумеваем тех, кто вносит свой вклад, по крайней мере, в эквиваленте одной чашки кофе в месяц. Чтобы 'награда' не стала единственным стимулом для пожертвования, мы ожидаем, что пожертвование будет сделано до того, как мы сможем включить эту функцию.

Дело не в том, что мы рекламируем кофе (что на самом деле является очень удобным символом [эксплуатации и неравенства](http://www.foodispower.org/coffee/)). Мы подумали, что это хороший способ показать людям возможность оценить, сколько они могут дать.

**Пожалуйста, найдите время, чтобы обдумать свой вклад.** Если вы можете 'купить' нам одну чашку кофе **Rio De Janeiro** в месяц, это хорошо, но если вы можете позволить себе *Double Decaf Soy Frappuccino With An Extra Shot And Cream* в месяц, тогда вы действительно можете помочь нам поддерживать работу платформы **Disroot** и убедиться, что она доступна бесплатно для других людей с меньшими средствами.

Мы нашли этот [список](https://www.caffesociety.co.uk/blog/the-cheapest-cities-in-the-world-for-a-cup-of-coffee) цен на чашку кофе по всему миру, это может быть не очень точно, но дает хорошее представление о различных расценках.

**Для запроса псевдонимов** вам необходимо заполнить эту [форму](https://disroot.org/forms/alias-request-form). 

Если вы ищите, **как настроить псевдоним электронной почты**, ознакомьтесь с [этим руководством](/tutorials/email/alias).
